有冇巴打因為老婆個處留到比自己而感到自豪?

想問下d已婚巴打既感受

喺child 登問毒撚有冇女
人唔笑

心諗,留黎托柒咩